msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: wechat-page-sharing-lang\n"
"POT-Creation-Date: 2018-08-26 22:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-26 23:06+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../sharing-admin.php:26
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

#: ../sharing-admin.php:82
msgid "settings saved."
msgstr "设置保存成功。"

#: ../sharing-admin.php:109
msgid "WeChat Page Sharing Plugin Settings"
msgstr "微信分享设置"

#: ../sharing-admin.php:115
msgid "Plugin Instructions"
msgstr "使用说明"

#: ../sharing-admin.php:116
msgid "Instructions Setp 1 Content"
msgstr "首先要有微信公众号：认证过的或者具有JS分享接口权限的，这是硬条件"

#: ../sharing-admin.php:117
msgid "Instructions Setp 2 Content"
msgstr "在“微信公众平台”-“安全中心”-“IP白名单”中增加您网站的出口IP："

#: ../sharing-admin.php:118
msgid "Instructions Setp 3 Content"
msgstr ""
"在“微信公众平台”-“公众号设置”-“功能设置”-“JS接口安全域名”中增加您网站的域名："

#: ../sharing-admin.php:119
msgid "Instructions Setp 4 Content"
msgstr ""
"在本页面“微信设置”中填写并保存您公众号的AppID和AppSecrect（从“微信公众平"
"台”-“基本配置”中获取），完成这一步就可以用了"

#: ../sharing-admin.php:120
msgid "Instructions Setp 5 Content"
msgstr "您还可以使用本插件的“模板设置”个性化您的分享内容"

#: ../sharing-admin.php:121
msgid "Have Fun"
msgstr "祝您使用愉快！"

#: ../sharing-admin.php:123
msgid "WeChat Settings"
msgstr "微信设置"

#: ../sharing-admin.php:124
msgid "WeChat AppId:"
msgstr "微信AppId："

#: ../sharing-admin.php:127
msgid "WeChat AppSecrect:"
msgstr "微信AppSecrect："

#: ../sharing-admin.php:130
msgid "Server Outbound IP:"
msgstr "服务器出口IP："

#: ../sharing-admin.php:137
msgid "Template Settings"
msgstr "模板设置"

#: ../sharing-admin.php:138
msgid "Sharing Template Memo"
msgstr ""
"以下模板如果不设置，会使用默认标题和描述，默认标题为html->head->title中的内"
"容，如果没有则使用本程序自定义的一句话；默认描述优先使用html->head->meta"
"[name='description']的内容，如果没有则使用本程序自定义的一句话。"

#: ../sharing-admin.php:139
msgid "Sharing Home Title Template:"
msgstr "首页分享标题模板："

#: ../sharing-admin.php:141 ../sharing-admin.php:145 ../sharing-admin.php:153
#: ../sharing-admin.php:157 ../sharing-admin.php:161 ../sharing-admin.php:165
#: ../sharing-admin.php:169 ../sharing-admin.php:173 ../sharing-admin.php:177
#: ../sharing-admin.php:181 ../sharing-admin.php:185 ../sharing-admin.php:189
#: ../sharing-admin.php:193
msgid "Valid Variable Label:"
msgstr "可用标签："

#: ../sharing-admin.php:143
msgid "Sharing Home Description Template:"
msgstr "首页分享描述模板："

#: ../sharing-admin.php:147
msgid "Sharing Home Image Use Site Icon:"
msgstr "首页分享图标使用网站图标："

#: ../sharing-admin.php:148
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: ../sharing-admin.php:149
msgid "Not Use"
msgstr "不使用"

#: ../sharing-admin.php:151
msgid "Sharing Category Title Template:"
msgstr "分类页分享标题模板："

#: ../sharing-admin.php:155
msgid "Sharing Single Title Template:"
msgstr "文章页分享标题模板："

#: ../sharing-admin.php:159
msgid "Sharing Single Description Template:"
msgstr "文章页分享描述模板："

#: ../sharing-admin.php:163
msgid "Sharing Page Title Template:"
msgstr "页面分享标题模板："

#: ../sharing-admin.php:167
msgid "Sharing Page Description Template:"
msgstr "页面分享描述模板："

#: ../sharing-admin.php:171
msgid "Sharing Tag Title Template:"
msgstr "标签页分享标题模板："

#: ../sharing-admin.php:175
msgid "Sharing Tag Description Template:"
msgstr "标签页分享描述模板："

#: ../sharing-admin.php:179
msgid "Sharing Archive Title Template:"
msgstr "归档页分享标题模板："

#: ../sharing-admin.php:183
msgid "Sharing Archive Description Template:"
msgstr "归档页分享描述模板："

#: ../sharing-admin.php:187
msgid "Sharing Search Title Template:"
msgstr "搜索页分享标题模板："

#: ../sharing-admin.php:191
msgid "Sharing Search Description Template:"
msgstr "搜索页分享描述模板："

#: ../sharing-admin.php:195
msgid "Sharing Image Option:"
msgstr "分享图标使用的图片来源："

#: ../sharing-admin.php:196
msgid "Post Featued Image"
msgstr "文章特色图片"

#: ../sharing-admin.php:197
msgid "Post First Image"
msgstr "文章首张图片"

#: ../sharing-admin.php:198
msgid "Sharing Image Option Memo:"
msgstr ""
"如果来源选择了“文章特色图片”，但是文章没有设置，会尝试“文章首张图片”，如果还"
"找不到会随机给一张。"
